邵家臻: 赤柱監獄所有跟民主派初選而被收押人士均單獨囚禁

邵家臻:
收到風：赤柱監獄已經清空了醫院及J Block至少20間房，所有跟民主派初選而被收押的所有人都會042 （強制保護令）進行單獨囚禁，即是全日活動包括食飯和運動都是單獨進行。

精神虐待
真心痴線
謀殺犯咩

有冇得同隔離房傾計？

真係特登
cls

好多撈開黑嘅最驚唔係俾柳記打

而係入水飯房（單獨囚禁）

你試諗下 我叫你兩個月唔出門 無電腦電視 日日都四面牆

正常人都會出現精神問題（幻覺幻聽之類）

大佬咪問啲咁嘅問題
100%唔比啦

未審先罰，法庭可恥，仲要以極端手法囚禁政治犯

得毒撚先頂得住
仲要連個11個都起碼拖多一星期先有得保釋又唔知會唔會比杜官拒絕保釋

真係唔識姐
睇戲入面水飯房係連住 可以傾到計

Dllm當全部政治人物係重級犯

殺人犯呀而家? 屌你老母痴鳩線

人係群體動物
即使毒撚都係
太耐無見其他人
無同其他人講野
會痴線架

一齊傾計可以議政
傾點推翻中共

咪玩啦 毒撚頂唔到啦 無網絡 無其他人 真係同世界隔絕

咪玩啦 毒撚都頂唔到啦 無網絡 無其他人 真係同世界隔絕

唔港審 直接坐
香港司法真係世界級笑話

睇戲睇戲監獄可以暴動 屌返啲差佬轉頭tim la

毒撚都要有得上網先頂到

Push plz

睇書

毒撚無得上網 一日都未必頂得住

21世紀無internet真係難搞

logan lucky

咁你咪搵張相係水飯房隔撚開傾唔到計晚既黎睇下囉
我上網搵赤柱水飯房間間房都痴撚住既 講閪咩你

屌佢老母痴撚線

仆街，有老婆仔女個啲全日無野做，係到諗d仔女做緊乜，會唔會擔心自己，會唔會出返去已經大個晒唔認自己， 完全精神折磨

Sensory deprivation
根本係施行緊酷刑

睇少啲戲啦

痴撚線

同戲入面有咩分別？ on9

屌佢老母

仆街港共

機師，施德來個d仔細女細，不過佢地，希望保到
heidi個女都係幾歲大，但佢實有排坐
仲有鍾主席

望唔到，但講到野

Cls

咁更加要寫信！話俾佢地知出面係點！
區佬麻煩做嘢！
招喚寫信師！

Btw唔係24小時喺倉

精神折磨

仆街懲教

陳同佳就打緊ps5

預咗唔批先
律政狗上訴冇一次係失敗過

放風都係單獨放架

我仲以為你曲線
點知認真

點解唔係喺荔枝角而係赤柱監獄？

係唔會俾你講嘢
唔係得唔得嘅問題大佬

行街要自己一個行，個活動空間好細

你閱讀理解攞U？

痴線
憑咩咁對我地呢班民選議
癲L左

反國家大罪過放炸彈
反國家危害十四億人民
放炸彈自多果區死幾件
所以用刀斬幾個人係高尚情操

因為其他犯唔會損害佢利益

呢個仆街港共係完全報仇
同黑社會尋仇尋到盡一模一樣

去年 7 月 1 日有示威者闖入立法會，28 歲男子范俊文被票控「進入或逗留在會議廳範圍」罪，他早前三度缺席聆訊，遭法庭發出拘捕令。范早前被捕，上月 30 日被帶至東區裁判法院提堂，並遭加控一項暴動罪，案件押後本月 10 日再訊。當時主任裁判官錢禮於控方反對下，批准被告保釋候訊，律政司其後就裁判官的保釋決定向高等法院申請覆核，要求撤回保釋。案件今於高院開庭處理，法官彭寶琴聽罷雙方陳詞後，拒絕律政司一方申請，但對范的保釋條件作出更改。

有，連彭都有拒絕doj覆核紀錄

雖然係唔會有實際作用
但我地做到既 就係幫佢地發聲

還柙就水飯房
如果冇威脅 中共點解又要玩殘人權
似乎對國際線玩埋人質外交

周庭好似都係單獨
仲要係袁嘉蔚個探監片出左之後即轉
芝峰佢地就唔記得係唔係

沒有無縁無故的恨

所以其實政治人物先係最危險個班
成日話佢地人血饅頭
根本你有名有姓實開你波
可以47個人都係香港諗住實唔會有一日比人搵上門 痴線

11個人入面知名度高既機師同醫生真係危危地
希望佢地同之後保釋上訴既人都保到

真係勁似人質/戰俘
國際開炮，就放左4個小人物
但最大分別係人地打輸仗被俘
呢d係長期在港任人搵上門

依家周庭半年都無比人起訴攞番passport
gphone嘉蔚就有排坐

有冇得睇書？寫野畫公仔呢？

Push

周庭之前國安嗰單已經攞返PASSPORT?

屌你老母痴撚線

對共產黨嚟講，政治犯嚴重過殺人犯好多。

臨放監再用國安犯拘捕再還押
港共有乜做唔出？

基本上而家港共想消滅所有反對聲音
無所不用其極
而家都唔算惡劣
更惡劣嘅包括利用國安法將所有人送中審訊、封壹傳媒、立場新聞，逼令其停業呢啲都未做。

我驚遲啲好似李旺陽咁就仆街

仆街冚家剷港共全部都要長命百歲百病纏身

遲早
搞初選論壇既蘋果主場等，主持李慧玲等

半年無起訴可以攞

好心果條肥仔
唔好坐過幾個月監就成日當自己老屎忽
單獨囚禁只係為咗你安全著想
果班死政棍如果柳記有心玩你擺你去大棚倉
夜晚鎖完閘叫你含撚都仲得呀

但係會畀人打到仆街囉

想問下魏書巴去咗邊?

可以探監架麻，一日探一次得唔得

你上網搵唔搵到新屋嶺平面圖?

限期前起訴

都係終身監禁，嚴重程度其實一撚樣

佢哋有冇得睇書？起碼可以消磨好多時間

柏達半大

暫時只可以幫襯住
一日三餐先

其實懲教點解叫柳記

，

半年未？

區軒又係灰哂，有排坐，唔知佢捱唔捱到

8月10
有

benny tai就可能坐十年

阿布都要

無限睇書架啦

毒撚都頂唔順，美國、澳洲、支共同俄佬專搵毒撚開刀（禁呢樣又禁嗰樣日漫）

阿布好多嘢有用，可買多D

監房嘅黑暗要經歷先會明，
可能依家所謂文明咗啲，
但係啲老職一定有方法玩你

屌 CLS

睇過啲手足家書都話係講到野 但有時啲人會唔敢講 因為唔知隔離乜水
聽過啲人話要單獨囚禁係因為入去都要隔離14日
之前有個出獄義士都講過疫情後嘅坐監情況係辛苦左

已入獄

push

直頭要款待佢啦 所有嘢都一次過加速

喺極權國家一定係

實際上你殺一兩個平民佢唔會憎你

基本上所有政治犯都單獨囚禁緊天琦，gphome，周庭，全部

撐住

精神虐待

懲教員有「柳記」和「扭記」兩個別號。彭志銘引述懲教署人員說法，指懲教員有「扭記」之稱，因為懲教員負責用鑰匙開監獄的鐵閘門，「扭記」的名稱就取自扭動鑰匙的動作。彭志銘又指坊間另一個說法是，因為懲教員將鑰匙掛在腰間，走路時鑰匙左右擺動，鑰匙的動態就像是楊柳搖曳，因此亦有「柳記」之稱。

好似話荔枝角爆咗

一個月得六本

可能佢睇戲個陣睇到

驚佢地監獄傳教
頂撚住啊

都好嘅
唔使俾入邊啲人打

啱呀
毒撚之所以可以做毒撚係因為有手機電腦互聯網接觸外界
互聯網未普及前係冇毒撚呢種生物㗎

大家可以去追返慢必工作室講述
快必響上年九月六號被囚到依家嘅心路歷程

懲教以保護快必為由單獨囚禁佢
快必原本成日以為有得保釋，一次又一次嘅失望
但佢無響人前流露出氣餒，
每早見探訪者時都一付精神亦亦嘅樣示人
當然有擔心同不安嘅情緒，但佢反而鼓勵出面嘅人唔好驚
快必每日就係睇書，寫書評，寫私飯食評，寫信回信，健身，聽收音機
最近仲畫埋畫添呀，努力地有限地過得充實

無諗到連慢必都入埋去......

快必依家調咗同胡志偉同倉
佢原本間房困咗尹兆堅
應該新入去嘅都要單人囚禁，希望大家都能堅強

如果大家可以嘅話請訂閱慢必youtube慢必工作室
希望佢出到黎知道訂閱率高咗一定好開心
佢好唔順班藍屍kol咁高訂閱呀
慢必響暫別大家嘅一集表示大家唔好咁難過，又唔係生離死別
諗起就眼濕濕

利申原本唔係佢哋嘅支持者，只係好鍾意睇快必街站撚狗
無諗過佢哋會落得咁嘅田地

本身唔太鍾意快必（基督徒黎講把口唔收，例如屌阿婆無M黎咁）

而家見到快必的心智咁成熟，環境逼成

:(

聖經

再教育營

我都覺得佢成日衝出黎柒
不過幾柒都好我依家好想佢同其他人快d出得返黎呀

另想問點樣用引用唔洗篇文咁長？

cls ! 共匪幫兇死全家

訂飯個啲呢？

等你去救佢地